陳同佳同陳廷佳有咩關係？

屌屌屌屌屌你屌你

成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒柒
真係好撚柒
我睇到佢實揼實
成日係呀係呀 其實霎下霎下
又話我阿爸 話有你真係好撚麻煩
我屌啦 屌你知唔知 知唔知對住你好撚艱難呀

都係大仆街

會唔會係兄弟

個名都有陳同佳

廢post 咪推啦

但係大仆街成績好到讀拔萃喎

聽左咁耐，原本文字版係咁既

理性分析 陳同佳生性過陳廷佳

屌

wtf

佢地究竟講緊乜撚野

唔洗成績好，你有背景或者體育音樂嗰d夠勁都入到黎

你地！！

屌屌屌屌屌你
屌你屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳
屌你老母陳庭佳

但唔係大公報記者咩

香港有個大仆街
佢個名叫做陳同佳